移民美國2021步驟

1. 學西班牙文
2. 整容變黑鬼
3. 飛去墨西哥
4. 偷渡美國
5. Win

Black life’s matter

有支國人已經學左1, 3
等住行過美國拎綠卡

非法入境居民同永久居民有一樣權利

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
驻连登国安人员
(狗隻#4526)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?